學業壓力，好想自殺

有冇巴絲都係？

讀書只係人生好小部份
唔好用有限既生命換取無限既煩惱

讀書只係一個令你變好嘅方法
但唔係讀唔好就無其他方法變好

我都係
好想嘔同喊
好多壓力
但一日未死 一日都仲有希望
人唔死就係世界冠軍
訓一覺 聽日就會冇事

睇醫生或學校有冇心理輔導

點解要為垃圾評分標準自殺????

撐住!!!!

講多少少 大家傾下嘛

你都on99,諗吓你去教小學生條小學雞同你講想自殺，你都會同佢講乜撚野咁大件事啊?

反正都係 讀唔掂咪唔好讀 駛乜死

有壓力係正常架
證明你其實都緊張自己嘅成績
呢個時候我推介大大聲屌下林鄭
可能有少少幫助
不過最開心果下就係考完試/交左功課果下

係人都想拎高分100分
不過能力所限有咩計
出黎做野唔嫌辛苦就得, 餓唔死既

諗完知道讀書唔成都唔駛死，知道後果唔係咁嚴重就換個角度諗當考試係解迷遊戲，諗下計攞高分，放鬆咁玩，第時發咗達搵我飲茶

讀唔成書
搵唔到正工
冇得去旅行
冇得探索世界啲靚景
咁人生有咩意義

哈哈好啊！

冇啦

因為我都係垃圾😂😂

加油💪🏻

......

哈哈都係嘅！

有需要可以睇

Got it

我愛你，就算你成績好壞，我都愛你，不要傷害自己

諗下屋企人，諗下人生仲有咁多野未享受過死乜鬼，考得差咪下年囉，唔需要咁迫自己

Ok but your name haha

Ok la haha btw I am studying asso year one

好想消失

加油 挨埋佢呀

Hkcc accounting

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

笑死 讀書咁自由你都頂唔順
你真係快啲讓個位比人

其實repeat不可恥，利申： re 很多

讀書都要死？咁將來做野點算？

你太緊張了。放輕些。

撐住
大不了重讀
只要人在就有希望

加入毅进，实踐抱负

加油啦 唔好諗得太灰
有書讀好過無書讀

中學定大學？

冇， 最多唔讀， 出嚟做嘢， 做做下又想讀再讀

過咗回頭望
你會微笑下當初咁掙扎，咁認真對待呢件事嘅自己幾有型！
加油，頂住，好多人同你一齊撐緊！

asshole 仔唔死都無撚用

狂做pastpaper
功課就問人拎答案

以前都係咁諗過 但係其實捱過咗 就會雨過天青
讀書真係人生好少好少嘅部份
出到嚟社會你嘅人生先正式開始

唔想做asm

讀到抑鬱愈黎愈嚴重最後選擇唔讀

Hi

Have depression same here